[A/I] 風色童話 #2

《風色童話》 12月4日中午12點正式上線！

各位冒險家們久等嚕！
為了讓冒險家在第一時間進入遊戲~現特別開啟預下載通道！
（已經進行iOS預約的冒險家已經可以直接安裝）
（GooglePlay預約的冒險家可以手動進行下載安裝喲）
.
➡下載地址：
iOS下載通道：
Android下載通道：

➡分享送好禮：
🔥活動時間：即日起-12月9日23:59截止
🔥活動內容：活動期間內，按照格式回覆本活動貼文，即可獲得豐厚大禮。
.
🔥活動說明：
STEP01：按讃此篇貼文並且分享
STEP02：到貼文下方留言：@好友 #風色童話 快D嚟同我一齊冒險啦！🥳🥳🥳
.
🔥活動獎品：
好康禮包：瑪那*1000
.
🔥注意事項：
01. 每個Facebook帳號只能參加一次；
02. 每個遊戲帳號僅限領取一次活動獎勵；
03. 活動獎勵將在您回復貼文后通過私訊方式傳送序列號
04. 活動期間如有任何未盡事宜，本公司保留變更或終止本活動之決定權，相關變更內容將不定期公告於官方粉絲頁。
.
遊戲史上最清新作品【風色童話】 🏰
🔆這是屬於你的快樂，一個以你為名的童話。

#搶先開放下載
#12月4日中午12：00正式上線！
#屬於每個人的童話，期待與你一起！

魂卡唔出金

我都好耐無出60lv金裝

我差唔多兩個星期無出金，今日終於有60神官武

唔好放棄

有無s2公會收人

隊伍頻出金裝 永遠不是我

頂唔順買左50金武
捱到出60金

想問下應該慢慢儲錢買60金好 定係買50金好
買一件60金嘅錢夠買全套50金 但係驚遲啲出70金 50金會變垃圾

用60紫其實唔比50金差

唔會有70金，你要買60金再強化上70

已經全套60紫 同有把60金武
但係打野團啲人見我冇金裝會踢我走

玩到悶悶地
賣 S1 精2坦有無人想要?

有咩方法可以賺銀貝 我黑仔到玩左兩個幾星期都淨係跌過兩件40金
課金又125螺先得五十萬銀貝 點先可以上到千萬

運氣勝於一切

玩家園 採礦 釣魚 伐木果D 都有幾千銀貝一舊

hi有冇人玩s20

唔夠呀 離千萬有好大距離
希望今晚賽馬贏到啲銀貝返嚟啦

S11玩家留名

有冇人玩s9

有啊 咩聖團啊你

玩緊s18 成60lv都係僱兵V 通街都游俠
係咪應該棄驚

我冇入聖團 摺住自己玩咋
你呢

唔入聖團點玩
我入左夠做囉 都有啲香港人 你入唔入黎

呢度有冇人玩s3

我唔勁喎

s1留名

有冇人收AC S1 精2修羅 年尾做野冇時間玩

s4 留名
比啲建議大家
技點>投資強化+12為主>守護>星痕
裝備唔洗太急搞，因為除左60金外仲要搞埋套裝同適合既裝，例如天啟武，狼手
想輕鬆啲玩可以壓60至62等，全部換技點
因為隻上限lv差6lv有會大量加乘，而家我68打12星330萬經，61去打有7萬經左右

漏左講魂卡方面有部分卡唔值得投資
例如2階衛士同羊，要洗到高分好難
1階瑪同2階黑貓值得投資，紅卡1階天照都值得

我都唔勁 靠抱大腿

大約幾錢？

一千 有冇興趣 巴打

唔記得講 67級

要唔要一齊玩 可憐下我冇朋友

你叫咩名啊 等我加下你

都係叫牛奶熊好可愛

加左

加左你 巴打

賣帳 S1 68等精2忍者 有意密我
冇人買就自己keep住玩

巴打考唔考慮留tg
有好多野想問

天照好勁，洗屬又用一枝，上到六千幾分。千姬都唔錯。
這我覺得金卡3階芙蕾雅，露娜先on9，9枝黃仲要好難洗得靚。

但露娜都算係後期核心卡 而家洗定當長線投資

我有張芙蕾雅洗左10次，90枝仲係4千頭。
露娜洗左13次仲未有5格屬。睇到d人唔洗都勁過我都唔知係咪玩緊同一隻game

暫時無一張魂卡上到榜。

我魂卡運都好差 課左張龍3000都唔到 今日開張天照又係得4000

見到有FRD一開就橙屬真係灰灰地

4張露娜 加埋洗左百幾次
都洗唔到7%爆傷

有冇人S2一齊玩，招極都招唔到人

後期都係紅卡為主
所以我上面有講魂卡唔洗太刻意去搞
投資好大回報唔成正比

如果我依65LV 應該照升等定用經換點好?
換左又驚比人覺得低lv冇人組

同上限lv差2已經有經驗加乘 差6lv係大量加乘
你本身頭銜係咩?

依加遊3

換技點先
基本上啲唔睇等級只係睇你咩頭銜
你1件60金裝我S4賣1500萬已經可以換到14點技點了
1點600分(星陣類更多) 14點已經8400分

S2 HERE

入唔入黎一齊玩，雖然我都係收工先得閒玩，仲要啲進度遲我堆朋友好多

賣s14 精2忍者（22萬5千戰力） $500
無咩時間玩 意密

你地個聖團幾多LV 因為我本身班FRD都開左個

3lv咋 已經合左堆會員過黎，但都唔係好夠活躍
成班識左好耐都唔會分開玩，唯有招下人

你咩ID 加左你好友先

Down緊Game有無新手教學

HP9999 加好友先

有無S10巴打

S3巴求相認

s4 留名

S16留名 另招一神官一輸出組固定隊玩

s20 lv58 岩岩升遊2

11日淨係出過低lv 5件金
聽講60裝好貴完全買唔起 無銀貝收入
依加可以點升戰力

銀星可以點有多啲
換下技點已經無哂

s1 精4狂戰 齊曬60lv裝 有冇人有興趣收？

我都係靠打到D 60裝黎換自己D 60裝

新手一問
啲彩螺拎黎買咩最好

S4 一齊玩

S4 lm

你加我好友
Scorpion

s1 lm

好似幾好玩
宜家仲多唔多人玩？同埋會唔會同其他人組隊一齊打？

我都ser4 你打到十二星
可唔可以帶我打下天啓同星座先
利申遊1坦

已加好友
我依家遊1 63lv
有84點 應該繼續換技能點？
同埋你公會收唔收人
想轉公會 我公會啲人唔係好肯帶新人

要唔要黎s20玩下

s1 LM

12星我而家1拖4最多打到9星咋，其他未試過
我始終係坦唔係輸出
天啟有限次數 我唔夠次數幫

公會要幫你問下
我建議一定係換晒技點先，呢段時間慢慢等裝同魂卡出黎
你打到1件60金已經可以換差唔多10點

多 會組5人隊
強烈建議你玩ser1 應該係最多人

巴打你公會多唔多人幫忙㗎
我公會啲人勁就勁
可惜無乜人會幫新手

語過XX?

Bingo
昨晚十一點幾 想搵佢地帶過天7
嗌極都無人幫 然後另一個話天789
一堆人勇者衝出嚟話幫過...

咁可能因為次數
天啟有限次數，每關最多只可以打4次

好撚灰 今日更新每週禮包，課左10袋能量禮包2800彩羅，有12萬瑪那，屌你老尾d紅卡次次上15都失敗跌返落12，完全無撚做過野。好撚曬錢。

我買咗1280嗰個禮包諗住可以升下裝 點知升到+12就失去咗又跌返+9
之後再課寧芙禮包 買埋680三粒高級幸運石 諗住慳啲使淨係放兩粒高級一粒低級 又失敗咗

我尋日升3階紅卡上+15用左80萬瑪那

+12我全部無落幸運
係上+12上15先落

你地狂戰話我係gm添

LG?

係

點解
佢都係香港人嚟好似
唔知有冇留意住依度呢

咁樣課，過五萬hkd未？
唔課真係好缺瑪那 銀星

唔清楚
但係講真佢應該成隻game最勁
人地未有英杰5佢已經就快再升領主
佢話我地成班好運洗裝屬就係gm

件裝既附加屬性？
可能我唔識野 但佢洗得靚啲喎

重鑄啲裝既屬
你睇下佢重鑄左幾多次
同下有啲人重鑄幾多次
佢話人地少易重鑄到就係gm

想問呢 有咩黃卡值得洗啊？

放S1精3忍

巴打 你公會收唔收人？

精3可以放到幾錢

收s14 account

你指幾階卡

原來你係香港人黎 打聯賽成日撞到你地

多謝指教
今日戰騎新大坑

有心玩可以

扲唔到慶典100%個張卡 就比佢收左個活動

一，二階

入唔到
琴日先玩
係咪例遲？

Fb公告左推遲到一點

課長們又有排忙
LG應該衝上領主啦咁

一階 瑪
二階 黑貓 星散
不過都係過渡用

對我嚟講 都唔過渡
好難儲三階 紅卡
天啓每次都打得第六層，星座就7,8
唯有等開到紅1，入紅6場

不過 瑪即係邊張？

唔係寧芙
應該係紫頭個張

都係唔太知
轉頭開返入game望下先

應該叫瑪格莉特

有冇ser4既朋友留名一齊玩啊？

放精1無課 ser10 狂戰
4600攻
課左包你戰力升勁多

玩到勇1 覺得好辛苦 唔課金根本玩唔到落去

無課玩到勇1？

屌你老母捉撚左一百個網都冇一隻金寵

借問聲邊隻職輸出最高?
狂戰當坦用頂唔頂到?

你課金就坦到

今日出咗5金

單體應該修最高
AOE技應該狂戰最高
狂當坦玩要課好多,因為坦本身唔課都已經有啲難坦

無課玩到勇1唔難,只要人品好夠好就得
朋友A課左1500HKD仲係精3
朋友B課左1個月卡已經就快精5
唔計佢地中間有一個星期停左無玩,應該都勇1

人品都太好啦掛
今日出咗一件50一件40
但無件啱用 賣又賣唔出

Btw 有冇ser4玩家

我刷咗廿幾張卷先有7件

有幾多60先？

5件

咁已經好好運！仲想點
我玩咗十日 一件60都無

所以成個聖團嘅人都決定bully me

我都想bully你 講笑
巴打你咩ser?

ser1

仲想一齊玩

小課 有課月卡 高祝石禮包 同櫻禮包
但個帳太非洲 兩星期唔出金裝 冇收入
想認真玩 但想玩得勁就要掉錢

我新開玩咗十日都無出過60，出過幾件50，但無件我既，依家又賣唔出

好唔開心 搵開代儲

今日SEND信比我話我惡意退款 嚴查緊

我AC好貴 紅頭 最新既月亮背

雖然戰力得勇1 但個AC好多難有既野 (六六六稱號又有)

灰撚到仆街

666

有冇S14玩家

平時你地點課？

我都係 但呢個星期搵npc捉，已經捉到兩隻

狂戰 修羅幾高輸出
PVP黎講忍者

無課～中課狂戰坦唔到好似天啟10-12呢d, 聖騎就得
超級重課 排榜頭20另計

無課狂戰 = 無輸出 坦唔到 無人組

自己諗

自申：勇2聖騎

直接刷卡啦

新ser玩緊狂戰，58lv，無課，好易死
想問應該點升技，招跳斬係咪唔洗裝，得3格技位
高級怒氣爆發之後升上去個爆擊率係咪淨係爆果下傷害，而唔係持續

冇睇連登post，轉左狂戰
上網睇個攻略話咩狂戰適合單挑boss

放s6. 精5。神官 冇時間玩

我係

想要遊戲體驗玩狂戰/忍者

留個名一齊玩？
不過我遊3

玩左3日 傭兵5

我叫 小小圓陸鯊

晏啲加你
你有朋友都玩緊？

有阿

新手一問 彩螺用黎做咩最好

Pvp 跳斬 我覺得要，用黎連技，怒氣爆發>跳斬暈>聖光守護暈>吸埋黎>大技
有埋火焰菇手套技能(怒氣爆發時啟動）
一套技可以秒殺法師 神官

Pve 就唔洗學跳斬, 整兩個方案出黎互換

補充返 招跳斬 用黎pvp控場（可以唔洗學滿，但要點滿+50%暈機率），遺跡對決 無人會比你輕鬆行埋去 用吸星大法，你就要用黎起手

贈彩羅用黎買石 其實無咩可以買

儲值彩羅用黎買禮包

依加62lv封頂
我60lv+93點技

應該幾時先唔壓lv

幸運石

封頂同你本身差6L先會有大量加成
係開放封頂70前預時間上到70就得
咁樣壓你EXP換技點會多好多

團d人同我講65lv開紅葉
好糾結

有無巴打知點樣解散隊伍

好似只係可以退出隊伍

咩ser多巴打？？

應該ser1 最多人

放s1 精4男忍者 0課帳號 有意可回覆詳談

最尾揀左狂戰
想問下金3/紅魂卡係咪淨係打天啟/商城買禮包先有,見到上面有巴打話有櫻禮包但我又見唔到,係限時活動黎?
另外見到其他人技能果到高我萬幾2萬評分,但我已經將平時會用果幾招技都點爆晒點解仲會差咁遠? 係咪要用經驗換技點點後面D被動技(星陣轉換率同全能力果D)?

玩緊s3
想問頭飾一定要係拍賣買？想要頭飾打孔卷

多你幾萬評分，因為人地用銀星燒經驗值，換技能點。成身紫裝都可以上精4，5。只要不停轉換。

第三頁星陣建議唔好點，除非你有紅色守護，如果唔係加成好小（但係點星陣會令評分會比正常加多小小）。建議先點第二頁既進階技能/被動技能，再點第三頁全屬性。

櫻守護包係限時，已經賣完。

金3階碎片：65Lv或以上 魂卡秘境 龍之秘寶 世界首領 天啟 都會跌

紅碎片：天啟 ，每週商城禮包（唔抵買，除非大把錢課或者差一兩張，出2階機率低）仲有就係1階紅卡碎片淨係合得兩張卡，天照/紅龍手套卡，唔覺得會合到護符魂卡。所以keep住打天啟好快會重複。紅色二階先係好野。

1）之前活動扭蛋有機會會抽到，機率唔低，補住市集Keep住有人放，20萬銀貝一張。等下次活動。

2）儲值到咁上下會送20張。

儲幾多左右

好似5萬彩羅 唔要可以交易返出去

5 萬⋯ 成5000$ ⋯

玩到勇1了 60金依然從未見過

睇你咩set 打咩副本姐

紅2係咪要紅色魂印換？紅色魂印係咪都係天啟出？

呢到有冇休閒玩家

call me

紅2階卡？用紅2階碎片（紅色烙印）合成要25塊

紅色魂印係天啟會跌，都係儲夠25個 去城度搵商人，但呢隻可以自己選擇一張紅2階卡換。唔洗抽

我見大家都好有研究

今日打天啟跌左一粒,慢慢儲

D人點拎金/紅頭飾?我見佢地果D幾千評分我先得個幾百分嘅紫頭飾

放s6精5就勇1冰法 有意留tg

金頭飾取得方法：
1）打蟲蟲活動會跌，每日8次 ，機率應該細過0.5%
2）秘寶圖 （唔係藏寶圖）挖出黎，機率又係好低，不過機率應該高過蟲，因本身價值唔平
3）市集買, 一千五百萬銀貝，會放公示，好多人買
4）活動扭蛋有機會出

紅頭飾取得方法：
1）秘寶圖 （機率好似係0.12%）
2）市集（公價兩億銀貝）大課長會買，我建議挖到賣出去，d錢可以買曬成套60金裝連金頭飾仲有淨。兩億爲左五千評分紅頭飾我認為唔值。

紅頭可以插到三張卡 不過第三個窿要拆紅頭先有紅色打孔卷

有冇人有興趣買勇2冰法S13

有冇年開返個tg/discord/whatsapp group約戰？打戰隊副本咩都好

有冇巴打係288/igamebuy到買過點？

放s14 精銳2狂戰 留tg

精4忍換冰法 精1都換～

新手啱啱玩打算有幾樣野想問

1.)依加玩緊補師想轉神官 但個職會唔會好難用？因為見pc mmorpg補師都要一堆神裝先有人組

2.)法師上手易唔易？火定冰比較勁？

3.)
承上圖 我有800幾螺想買金色傳說禮包 但佢話我彩螺不足 請係咪要充值先買到

4.)最後想問下有冇公會招新手

288買開 呢幾年開始入數紙要寫紙買咩 都幫佢買左接近十年 信得過

最近拉到間tsgame見有youtuber拍片

1. 神官難唔難用真係唔知 不過去到後期神官裝勁貴 又唔會降價

3. 係 係要課金彩螺先買到

4. 你咩ser

應該work，但代儲小心比人封

2）推介冰法，控場一流，有強大輸出。PVE都有足夠火力。後期可以一個人打天啟。巴哈有條片，配合一個神官，拉住打。可以1打5個王者

我係暗影風暴ser
啲裝貴係貴成點嘅程度 因為琴晚神官買咗月卡又買埋新手包嗰啲

而家 ser 1 60lv神官裝仲賣緊1X million 銀貝
其他職開始減價 修羅 忍者最平6 million有交易

咁係咪要棄咗隻神官 轉ser1玩月卡係咪要重買

棄咗隻牧師先啱

唔會咁黑仔掛

忍者已經跌到300萬有交易 神官唔係貴唔貴既問題 而係少人賣到仆街

你都課咗金 噉算啦 繼續玩落去

唔緊要喇 最後開咗ser 1 法師29lv 有冇公會收我

同人收個70AC仲快 又平 好多都轉左GAME 你呢家升上去 會升到喊

收唔收精5忍者？

頂lv 有60金武 有4張紅卡

S4已經有人領主3 cls

s1 50lv 神官 想入公會同 點升lv

屌你老母 維撚左大半日

應該唔收ac喇 玩mmorpg我想享受慢慢打副升lv
想問下有冇ser1 連登公會可以比我入

岩先睇到有個勇1賣500

課左兩個新包 成30條key除左黃水就係紅水 屌

另外s16招人陪我玩 我聖騎

其實D分點計 唔係好明

痴孖筋紅頭飾誇張到

金守護係咪淨係可以拎網去個島到捉?
我見係咪有活動可以打到黑貓?

收個s4 ac 要戰/補 勇者左右

宜家有活動可以課黑貓
無課嘅話可以去守護島度捉 不過出嘅機率都幾低

見到lu,原來係個節日商店到

巴打你介唔介意留你個id俾我加你
之前一齊玩開啲同事棄哂game lu

S24有無同好

剛玩唔知方向要儲d咩？
裝？卡？寵？

小狼狗

卡好重要 想勁正常要狂洗卡

S23 傭一戰
有無人一齊玩
另外招婆 最好法 長玩

橙屬>紫屬>白屬

露娜好難勁，用黑貓，星散仲勁，仲易洗

新event

而家露娜都係70萬銀貝一張 鑑到靚屬賺左 廢屬解左佢拎mana

我放緊隻勇3 女狂戰ac

無次靚 合左勁多次

合過大概12-15張3階金卡，無次係手套同武器卡，次次都芙蕾雅，露娜。

今日打天啟又合到一張1階紅卡。前前後後合過6張，4張紅龍手套卡（加埋本身買有五張），兩張天照（無呃你）。痴撚線。

都係期望係二階紅卡算

賣s6 勇5狂戰
仲有14mil銀貝未用

想問騎士技能應該點樣點好？

全身+15(而家除左武器+15全身+12)定紅寵有用D?
另外想問下戰騎唔同龍除左個樣之外屬性上有冇分別?

S16有冇伴一齊玩 我精4聖騎

一階紅卡就算啦
唔係得天照同龍咩？
如果本身個帳無運，咁對依隻game千奇唔好有希望
昨晚同班fd食宵夜傾緊計 見信箱有黃金寶箱就開啦 無啦啦比左張三階武器紅卡我

梗係+15
評分應該都差一截
而且應該有加乘

放s6 勇2冰法

起碼都要4張天照，夠勁易洗

用緊炎法一排
感覺啲技好似無冰法咁實用

但好高輸出

打完雪地開箱抽中馬

我啊我啊

有運！
但馬仔好似少人買
我ser之前隻馬都有人放咗好耐
依兩日先消失咗
好想要隻黑白貓
不過海市擲骰好難

已經賣左出去

有冇s11既同伴阿

其實s1 班人係咪已經頂哂

奶媽係咪無用？

神樹出左依隻坐騎 好似都幾稀有下
未見過人用

有無咩建議
我試過幾個組合都唔係好特出
（得80點）

炎法師普攻進階果個忽視防禦一定要點

神樹？

大家玩緊邊個ser？
想入個公會同大家一齊玩

有冇人s20一齊玩

S16 精5聖騎 你如果入嚟可以一齊玩 仲有位巴打都係s16

已經揀咗s24
btw刺客係咪勁薄皮？
差啲俾新手教學隻影魔打死

想問下修羅紋章用暗影打擊定暗影打擊進階好

有冇S8一齊玩 勇三冰法

我同你同ser呵

勇5聖騎

大家主要係咩ser?

有意

tg: knmxv

Hihihi有冇人有興趣一齊轉新ser玩
我想玩冰法

我新手 留個tg？

賣SER2 勇1火法 有珍托武器卡

有 s2

有冇S2 人玩合拼家園
最好有勇或以上

Ser25???

放s4 精4聖騎
有神雪緒武器卡

ser24係咪無巴打玩緊？
刺客成日比人踢隊，想搵人一齊玩
btw有無其他類似風色咁，休閒打怪game？

搵傭兵打咪算

放s7 勇1 修羅 女角 有粒9000分紋章

狂戰用邊隻紅寵最勁?
另外想問如果我狂戰抽到2張依絲翠係咪完全冇用,咁應唔應該拆左佢抽過張

終於打到50lv諗住專職，點知要成50技能點

好快ja 差封頂等級廿幾lv即係同雙經差唔多
我依家想換技能點都冇錢換

係咪應該推主線衝經驗？
啲王國事件開始時間成日都係唔得閒

搵團d人睇下可唔可以帶你打星7-9同天啟啦
依兩個最多經

好既thanks
依家隻刺客成日打副本都死
睇黎都係戰士好啲

u what ser

S24

愛莫能助 me ser1

諗住遲啲開隻狂戰，到時去ser1搵你

開左隻ser 24 狂戰，暫時仲未識點玩 見到人地d裝升得勁快

我d裝備都係差人好多
40up既金裝一件到打唔到
btw依家50lv差一個技能點就轉職
1516唔知忍者定修羅好

紋章到底點合到雙金技 仲要+2 我最多都係合到一招金技

分解吧 治療效果狂戰無用

紅守護 戴斯特攻擊加成最多

其他無乜特別 主要都係擺星陣加成

你地24ser咩名 我開左隻忍者玩

有無人收s12 勇者3修羅 充值過3萬7千幾彩螺 有興趣可tg我

請問狂戰應該點玩 做緊肉盾岩唔岩

狂戰唔洗坦，打輸出 推暴擊 傷害強度 忽視防禦

留返比聖騎坦

5金寵 技能點181點 全服等級72 我壓到67級

我叫：服部全套三千
新手唔係好識玩

收到，唔該巴打

想問整紅頭 紅守 12-15套分別幾錢左右

3種 每種起碼5000up

+15邊洗啊 最多2000搞掂啦

加左你了 建議你搞一搞D魂卡先

點做到2000...

同問

你係12上15定1上15啊

你叫咩名？啱啱on咗見有幾個人加我
我真係新手黎，完全無從入手
混卡係咪狂打秘境？ 我見佢有推薦就換

魂卡 語音打字成日錯

12上15

冇人知

一講完 原來話都冇咁易 已經合到+2

唔係隨機咩

係 原來咁講運

我個五階7000 八踏5000

八階

好難講 有fd真係1000都搞掂。 5000我覺得係最黑仔既情況先要。

唔明 淨係買包唔買石？

我fd 早排好彩日日都 跌金就賣 60裝個陣下下千幾萬 攞晒去買日蝕 彩螺只會買小幸運 同 特價680個個幸運

賣s6 勇2狂戰

卡轉職果堆技能點卡咗好耐
有咩辦法突破？

有得用經驗加錢換技能點

賣s12勇3 修羅 有意者tg傾

買AC仲快

中左5萬彩貝 諗緊抽唔抽哂佢 有冇機會中6%同15%

整套15裝/紅守仲好

呢家勇1 唔知夠唔夠升英1

唔夠

再抽

咁好運中50000

中五萬 萬中無一

個ser前幾日開70 一出龍個排行榜大洗牌

60裝都出得多左

開始唔係全部狂戰霸top 5

情人節有咩更新？

想問整+15套課咩會抵啲

有人玩緊ser4?
想轉公會，有冇公會收我

新時裝好睇

+1想轉

巴打你ser4?

無課玩到遊2，想課少少
應該直接apple課定上288課？
288好似幾平但唔知信唔信得過

平幾多?

288: 2980彩＝300hkd
apple: 2980彩 ＝ 398hkd

唔清楚 一係你出公海問下

不過課都唔知課咩好

係啊,你咩名?

主要都係課禮包 其他唔抵

整套15

你呢？

賣s15 勇2冰法 有意留tg

加左啦

咩係15套？全部裝備＋15？
好多術語都唔識

放S6 勇4 冰法
有意留tg

288啦 買左好多年 信得過

D紅守護係咪都係捉

好似係用碎片合

s2有人玩嗎

有s2 可傾傾

S2有修羅英傑4想放

已全15金裝
星痕評分也很高

ID咩名? 見你想放AC

買開Tsgame真心覺得慢 288快唔快手

都唔錯 係煩在入數紙要寫字 10分鐘內都有

轉數快唔得咩

我又冇問佢地呢樣 可能得

廢game 玩咗咁耐都未中過60金裝

唔係掛

近排個活動連開12個箱都唔中

我好好彩 抽中1%彩池 中左50K 彩貝

你加我tg?

ok

有無巴打s2冰法想一齊天12

mmmkick

Btw s2 無乜香港人

放S4 勇二坦
有張人哋話勁既神雪卡
有意留tg

之後個新ser 有無人玩？

呢兩張有冇用

有冇1ser唔玩既巴絲可以比個AC我

龍有 另外個張我冇得買 要新手先有？

收s1 回歸帳號 只需入ID 30蚊個

都有用 之後多數4張天照 但紅1卡碎 多數中天照 你諗你

未見你加我

比同公會人捉左去合家園了
一個情人節活動人人都海洋戒

收 S2 回歸號一個 只需登入打ID

有冇秘技可以容易啲挖到金頭
一口氣挖十張都網啊廢書忘憂果
挖完三分鐘 系統就有人中金頭 紅守碎片

你入邊叫咩名？ 我加你

冇 應該完全靠運

試過連開兩次 兩次都中紅守碎

咁你都幾有運。。
應該有三十張無中過紅守

好黑仔 36000彩螺 衝得3件12-15裝 有一半拎嚟買強化石

有冇ser3巴打一齊玩？
萬年精5

係語過慘過係其他團

睇嚟你有入過定仲係入面？

賣左帳

SER2英2忍全身+12 3金守護捆勇5火法一齊賣

有冇人知邊度有得睇哂所有頭飾資料？

真係唔多見有攻略提

想睇下女坦應該帶咩帽好

絲打得唔得

有冇人係11ser

有冇人收1SER 勇3修羅 仲有13000彩貝 平賣

新手一問
點拎銀星係最快 成日換技能點換到冇曬

有冇16服嘅朋友

Hi

ser27 冇雷公咁後

10Ser hi

仲有人玩 我同班fd都就棄

點會無

出售S4 勇5聖騎
有神雪卡(課金都未必有) 無課金帳
差萬幾戰力升英杰1
有意tg:baobao77

S3留名一齊玩

屌 16-19合服

仲有人玩嗎

有哦

啱啱係新ser 31 新手試玩 唔知咩ser先多人

留tg搵人教玩同一齊玩

S30 炎法 留名

收s11 lv80以上用黎做小號

本身隻人真係無跌裝運 玩唔落去
有冇人去34ser一齊玩